🇳🇬 原來李安套飲食男女係講亂倫既情感😱

原來係講個老豆對亂倫情感既仰壓同埋幾個女爭老豆既愛

第一次睇果陣仲以為係簡單描述父女情既戲

on9仔過份解讀

根據李安其他作品
斷背山
色戒
囍宴

好難唔聯想

李安既戲好鍾意講情感抑壓，係喜宴果道佢就客串出場親口講過

5000 years of sexual repression
另外 女爭老豆愛 好正常姐

亂倫 不如講台灣當時的性觀念... 二家姐原本最快可以搬出去, 又應該最快結婚... 但最後老豆重婚, 大家姐耶撚都結到婚, 個妹一Q就比人搞掂左... 佢自己最後都搬唔走留在屋企女操父業

大家姐想取代母親既角色陪爸爸，所以作故仔話受情傷唔拍拖。
二家姐反判，努力事業，一直想得到爸爸既認同同欣賞。
三妹圓滑奸絞，好識取爸爸歡心。
各出奇招

唔係真係亂倫，係想亂倫既性抑壓。